# Repositório de Estudos de Python

Bem-vindo ao Repositório de Estudos de Python! Este repositório é destinado a compartilhar e colaborar em materiais de estudo relacionados a Python. Sinta-se à vontade para contribuir, seja adicionando novos recursos, corrigindo erros ou propondo melhorias.

## Conteúdo

- [Como Contribuir](#como-contribuir)
- [Estrutura do Repositório](#estrutura-do-repositório)
- [Instalação](#instalação)
- [Licença](#licença)

## Como Contribuir


erw
Estamos felizes em receber contribuições! Siga estas etapas simples:

1. Fork o repositório.
2. Crie um branch para a sua contribuição: `git checkout -b minha-contribuicao`.
3. Faça as alterações desejadas.
4. Commit suas alterações: `git commit -m 'Adicionando minha-contribuicao'`.
5. Push para o branch: `git push origin minha-contribuicao`.
6. Abra um Pull Request.

Sua contribuição será revisada antes de ser mesclada. Certifique-se de seguir as diretrizes de contribuição.

## Estrutura do Repositório

A estrutura do repositório é organizada da seguinte forma:

- `example/`: Pasta contendo exemplos práticos e códigos de demonstração.
- `REQ/`: Recursos como livros, tutoriais e links úteis.
- `project/`: Projetos práticos para aplicar os conhecimentos adquiridos.

Sinta-se à vontade para explorar e contribuir para qualquer uma dessas seções.

## Instalação

Para começar a estudar, você pode clonar este repositório usando o seguinte comando:

```bash
git clone git@gitlab.com:juliofilizzola/python-studies.git
